★靈異] 恐怖升降機：男傷者是政府IT主任

荃灣海灣花園昨發生升降機急升意外，據了解，其中一名受傷的姓何（32歲）男子，現於海事處擔任資訊科技主任

天滅IT

為何受傷的總是it9

To IT dog

天is watching U

要減少支出呀ma

連個天都咁憎IT

升佢上天

有冇八雞一個月

上面唔夠it9

似

IT受到詛咒

It officer 你話呢？

IT狗如果係公司OT咪唔會發生意外囉

資訊科技主任 即係咩 Rank ? 幾錢人工架 ?

佢係主任，可能成日老點下級IT dog，所以好多怨氣纏身

低級IT狗輪迴返工
高級IT狗俾人詛咒

上面要搵人整windows

4雞野渣
如果係出面可能6雞啦

又有多個政府位空缺

X2

積下口德啦

Why always IT

創世記

3-14 耶和華 神對IT dog說、你旣作了這事、就必受咒詛、比一切的牲畜野獸更甚、你必用肚子行走、終身喫土。